遊行2點開始啊！早啲起身去港島啦！

我起咗身啦，準備出門口搭巴士，行陣食啲嘢，再入維園。

搭巴士搭地鐵自己揀啦，早啲出就可以輕鬆搭巴士啦！如果無裝就搭地鐵啦！

今日係2點啊！
今日係2點啊！
今日係2點啊！

大家出門口未？

準備出

維園見

2點集合?

係啊

感動ge係，巴士好多人

維園開始多人

推

pish